咩叫on yo 群？

唔明on yo群 咩意思？